export type questionItem = {
	questionType: string;
	tag: string;
	question: string;
	answer: string;
};

export const data: questionItem[] = [
	{
		questionType: "code",
		tag: "cosc304",
		question: "Lorem Vitae Odio Institute",
		answer: "ornare. In faucibus. Morbi vehicula. Pellentesque tincidunt tempus risus. Donec"
	},
	{
		questionType: "multi",
		tag: "cosc210",
		question: "Placerat Velit Quisque PC",
		answer: "tincidunt aliquam arcu. Aliquam ultrices iaculis odio. Nam interdum enim"
	},
	{
		questionType: "multi",
		tag: "cosc210",
		question: "Interdum Libero Dui Industries",
		answer: "libero mauris, aliquam eu, accumsan sed, facilisis vitae, orci. Phasellus"
	},
	{
		questionType: "code",
		tag: "cosc210",
		question: "Donec Nibh Enim Inc.",
		answer: "Nam consequat dolor vitae dolor. Donec fringilla. Donec feugiat metus"
	},
	{
		questionType: "basic",
		tag: "cosc304",
		question: "Vulputate Eu Limited",
		answer: "lectus. Nullam suscipit, est ac facilisis facilisis, magna tellus faucibus"
	},
	{
		questionType: "basic",
		tag: "cosc304",
		question: "Leo Limited",
		answer: "enim, sit amet ornare lectus justo eu arcu. Morbi sit"
	},
	{
		questionType: "code",
		tag: "cosc304",
		question: "Gravida Non Industries",
		answer: "nisi nibh lacinia orci, consectetuer euismod est arcu ac orci."
	},
	{
		questionType: "basic",
		tag: "cosc210",
		question: "Lorem Sit Institute",
		answer: "amet, consectetuer adipiscing elit. Etiam laoreet, libero et tristique pellentesque,"
	},
	{
		questionType: "code",
		tag: "cosc210",
		question: "Lorem Ac Risus Industries",
		answer: "ut, pharetra sed, hendrerit a, arcu. Sed et libero. Proin"
	},
	{
		questionType: "multi",
		tag: "cosc210",
		question: "Ultrices Associates",
		answer: "hendrerit consectetuer, cursus et, magna. Praesent interdum ligula eu enim."
	},
	{
		questionType: "basic",
		tag: "cosc304",
		question: "Penatibus PC",
		answer: "quam dignissim pharetra. Nam ac nulla. In tincidunt congue turpis."
	},
	{
		questionType: "basic",
		tag: "cosc210",
		question: "Id Corp.",
		answer: "semper rutrum. Fusce dolor quam, elementum at, egestas a, scelerisque"
	},
	{
		questionType: "code",
		tag: "cosc210",
		question: "Lectus Cum Institute",
		answer: "diam luctus lobortis. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent"
	},
	{
		questionType: "basic",
		tag: "cosc304",
		question: "Suscipit Est Ac Institute",
		answer: "ac turpis egestas. Aliquam fringilla cursus purus. Nullam scelerisque neque"
	},
	{
		questionType: "code",
		tag: "cosc320",
		question: "Diam Dictum Sapien LLC",
		answer: "euismod est arcu ac orci. Ut semper pretium neque. Morbi"
	}
];